msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dancing\n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-10 02:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-05 16:43+0800\n"
"Last-Translator: adam tang <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: 315ok <LL@315ok.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:289
msgid "${channel} options"
msgstr "${channel} 配置选项"

#: ./browser/sendnewsletter.py:105
msgid "${name} does not support scheduling."
msgstr "${name}不支持调度。"

#: ./browser/channel.py:617
msgid "${numberadded} subscriptions updated successfully!"
msgstr "${numberadded}个预订已成功更新！"

#: ./browser/channel.py:611
msgid "${numberadded} subscriptions updated successfully, ${numberremoved} removed!"
msgstr "${numberadded} 个预订成功更新，${numberremoved}个删除！"

#: ./browser/channel.py:601
msgid "${numberadded} subscriptions updated successfully. ${numberremoved} removed. ${numbernotadded} could not be added. (${errorcandidates})"
msgstr "${numberadded} 个预订成功更新，${numberremoved}个删除，${numbernotadded}个不能添加！（${errorcandidates}）"

#: ./browser/channel.py:598
msgid "${numberremoved} subscriptions removed successfully!"
msgstr "${numberremoved}个预订成功删除！"

#: ./browser/scheduler.py:33
msgid "${number} messages queued."
msgstr "${number} 个邮件在队列中（待发送）。"

#: ./browser/sendnewsletter.py:196
msgid "${num} message(s) queued."
msgstr "${num}个信息排队中。"

#: ./browser/stats.py:115
msgid "${sent} message(s) sent, ${failed} failure(s)."
msgstr "${sent} 个消息已发送，${failed}个失败。"

#: ./browser/collector.py:182
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:452
msgid "Add Mailing-list Subscribe Portlet"
msgstr "添加邮件列表预定面板"

#: ./browser/collector.py:164
msgid "Add item to ${title}"
msgstr ""

#: ./browser/channel.py:95
msgid "Add or edit mailing-lists that will use collectors to gather and email specific sets of information from your site, to subscribed email addresses, at scheduled times."
msgstr "添加或编辑邮件列表"

#: ./browser/interfaces.py:22
msgid "Address to send the preview to"
msgstr "发送预览的收件人地址"

#: ./browser/stats.py:135
msgid "All finished jobs cleared"
msgstr "所有已完成的作业被清除"

#: ./browser/stats.py:127
msgid "All pending jobs processed"
msgstr "所有等候作业已处理"

#: ./browser/stats.py:159
msgid "All sent and failed messages deleted"
msgstr "所有已发送或发送失败的邮件被删除"

#: ./browser/prettysubscriptions.pt:23
#: ./browser/subscriptions.pt:33
msgid "Already subscribed?"
msgstr "已预订了吗？"

#: ./browser/interfaces.py:16
msgid "Append automatically collected content in this send-out"
msgstr "自动添加已收集的内容到此"

#: ./browser/scheduler.py:23
#: ./browser/subscribe.py:696
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ./browser/subscribe.py:200
msgid "Apply changes"
msgstr "保存更改"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:402
msgid "Back to portlets"
msgstr "回到控制面板"

#: ./browser/prettysubscriptions.pt:10
#: ./browser/subscriptions.pt:10
msgid "Below you see a list the newsletters we offer. If you are already subscribed to some of these you can fill out the form at the end of this page to be sent a link to where you can edit your existing subscriptions."
msgstr "下面是本站提供的邮件预定频道列表。如果你已经预订了其中某些内容，你可以填写下面表单，以便发送一个链接，通过该链接你能编辑已存的预订。"

#: ./browser/composer-html-forgot.pt:30
msgid "Best regards"
msgstr "此致好运！"

#: ./interfaces.py:57
msgid "CSS Stylesheet"
msgstr "CSS 样式表"

#: ./browser/channel.py:484
msgid "CSV contains a header row"
msgstr "CSV 包含一个表头行"

#: ./browser/channel.py:491
msgid "CSV delimiter"
msgstr "CSV分割符"

#: ./browser/subscribe.py:116
msgid "Can't identify your subscription. Please check your URL."
msgstr ""

#: ./browser/composer-html-forgot.pt:16
#: ./composer.py:351
msgid "Change your subscriptions with ${site_title}"
msgstr "更改${site_title}站点的预定"

#: ./browser/stats.py:129
msgid "Clear finished jobs"
msgstr "清除已完成作业"

#: ./browser/stats.py:95
msgid "Clear queued messages"
msgstr "清除队列中的信息"

#: ./browser/composer-html-forgot.pt:21
msgid "Click here to manage your subscriptions with ${site_title}:"
msgstr "点击这儿管理你在${site-title}站点的预订"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:42
msgid "Click here to select collector options to be automatically enabled, when subscribing from this portlet."
msgstr "从这个面板预订时，点击这儿选择的收集器选项将自动启用。"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:50
msgid "Click here to show the portlet footer."
msgstr "点击这儿显示控制面板下部"

#: ./browser/composer-html.pt:44
msgid "Click here to unsubscribe."
msgstr "点击这儿取消预订"

#: ./collector.py:227
msgid "Collection for ${title}"
msgstr ""

#: ./browser/collector.py:98
msgid "Collection: ${title}"
msgstr ""

#: ./collector.py:125
msgid "Collector block"
msgstr ""

#: ./browser/collector.py:298
msgid "Collector block: ${title}"
msgstr ""

#: ./browser/composer.py:35
msgid "Composer for format : ${format}"
msgstr "组成格式：${format}"

#: ./browser/channel.py:752
msgid "Composers"
msgstr "构造器"

#. Default: "channel-title"
#: ./composer.py:325
msgid "Confirm your subscription with ${channel-title}"
msgstr "请确认您预定的快报频道"

#: ./browser/subscribe.py:96
msgid "Confirming your subscription"
msgstr "确认您的预订"

#: ./collector.py:93
msgid "Content selection"
msgstr ""

#: ./browser/sendnewsletter.py:252
msgid "Custom Subject"
msgstr "定制的主题"

#: ./browser/jobs.pt:25
msgid "Date of execution"
msgstr "执行日期"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:39
msgid "Description of the rendered portlet"
msgstr "呈现面板的描述"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Displays a form that lets you send this content item as a newsletter."
msgstr "显示一个让你发送内容作为快报的表单。"

#: ./browser/channel.py:641
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ./composer.py:125
msgid "E-mail address"
msgstr "邮件地址"

#: ./browser/channel.py:751
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ./browser/collector.py:330
msgid "Edit ${collector}"
msgstr "编辑${collector}收集器"

#: ./browser/scheduler.py:90
msgid "Edit ${selector} for ${channel}"
msgstr "为${channel}频道编辑${selector}"

#: ./browser/channel.py:727
msgid "Edit Mailing-list ${channel}"
msgstr "编辑${channel}邮件列表"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:371
msgid "Edit Mailing-list Subscribe Portlet"
msgstr "编辑邮件列表预定面板"

#: ./browser/subscribe.py:38
msgid "Edit existing subscriptions"
msgstr "编辑现有的预订"

#: ./browser/collector.py:104
msgid "Edit the Smart Folder"
msgstr ""

#: ./browser/composer.py:26
msgid "Edit the properties of the composer."
msgstr "编辑这个构造器参数"

#: ./browser/channel.py:358
msgid "Edit the properties of the mailing-list."
msgstr "编辑邮件列表属性"

#: ./browser/sendnewsletter.py:253
msgid "Enter a custom subject line for your newsletter here. Leave blank to use the default subject for the chosen content and mailing-list."
msgstr "为快报输入一个主题行"

#: ./browser/query.py:12
msgid "Enter a search query to find content."
msgstr "输入搜索查询以找到内容。"

#: ./browser/channel.py:420
msgid "Error importing subscriber file. %s"
msgstr "导入预定者文件错误。%s"

#: ./browser/stats.py:40
msgid "Failed messages"
msgstr "失败的邮件"

#: ./browser/channel.py:552
msgid "File has incorrect format."
msgstr "文件格式不正确"

#: ./browser/channel.py:546
msgid "File was not given."
msgstr "文件没有给定"

#: ./browser/subscribe.py:40
msgid "Fill out the form below to receive an email with a link from which you can edit your subscriptions."
msgstr "填写下面表单信息，以便能接收一个带链接的邮件，点击该链接可以编辑你的预订。"

#: ./browser/subscribe.py:69
msgid "Fill out the form below to subscribe to ${channel}. Note that this is for new subscriptions. Click here to ${link_start}edit your subscriptions${link_end}."
msgstr "如果是新预定者，为预定新闻频道，请填写下面表单。如果有预定，点击下面链接${link_start}编辑您的预定${link_end}。"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:34
msgid "Find the mailing-list you want to enable direct subscription to"
msgstr "搜索你想允许直接预定的邮件列表"

#: ./browser/jobs.pt:19
msgid "Finished jobs"
msgstr "已完成的作业"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:45
#: ./interfaces.py:52
msgid "Footer text"
msgstr "页脚文本"

#: ./interfaces.py:29
msgid "From address"
msgstr "发送者地址"

#: ./interfaces.py:24
msgid "From name"
msgstr "发送者名称"

#: ./browser/channel.py:333
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: ./composer.py:154
msgid "HTML E-Mail"
msgstr "HTML格式邮件"

#: ./interfaces.py:45
msgid "Header text"
msgstr "头部文本"

#: ./browser/interfaces.py:15
msgid "Include collector items"
msgstr "包括的收集器项目"

#: ./browser/subscribe.py:316
msgid "Information on how to confirm your subscription has been sent to you."
msgstr "您的预订确认邮件已发送到您的邮箱。"

#: ./browser/collector.py:190
msgid "Item added successfully."
msgstr "项目已成功添加。"

#: ./browser/collector.py:201
msgid "Item successfully deleted."
msgstr "项目成功删除"

#: ./browser/collector.py:234
msgid "Item successfully moved."
msgstr "项目成功移动"

#: ./browser/query.py:11
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: ./browser/jobs.pt:23
msgid "Job title"
msgstr "作业标题"

#: ./browser/stats.py:31
msgid "Last Change"
msgstr "上次更改"

#: ./collector.py:55
msgid "Latest news"
msgstr ""

#: ./browser/channel.py:220
msgid "Manage or add subscriptions."
msgstr "管理或添加预订"

#: ./browser/composer-html-forgot.pt:24
msgid "Manage your subscriptions"
msgstr "管理您的预订"

#: ./interfaces.py:34
msgid "Message subject"
msgstr "邮件主题"

#: ./browser/sendnewsletter.py:92
msgid "Messages queued for delivery."
msgstr "等候发送的消息队列"

#: ./browser/stats.py:35
msgid "Messages successfully sent"
msgstr "已成功发送的邮件"

#: ./browser/stats.py:29
msgid "Messages waiting to be sent"
msgstr "等候发送的邮件"

#: ./browser/stats.py:41
msgid "Messages with errors"
msgstr "有错误的邮件"

#: ./browser/stats.py:47
msgid "Messages with errors in the retry queue"
msgstr "重试队列中出错的邮件"

#: ./browser/collector.py:237
msgid "Move block down"
msgstr "下移"

#: ./browser/collector.py:230
msgid "Move block up"
msgstr "上移"

#: ./collector.py:109
msgid "Must be a weak reference (got ${title})"
msgstr ""

#: ./browser/subscribe.py:728
msgid "My subscriptions"
msgstr "我的预订"

#: ./browser/stats.py:28
msgid "New messages"
msgstr "新邮件"

#: ./channel.py:115
msgid "Newsletter"
msgstr "快报"

#: ./channel.py:78
msgid "Newsletters"
msgstr "频道快报"

#: ./browser/preview.py:79
msgid "No items found."
msgstr "没有找到相应的项目。"

#: ./browser/scheduler.py:36
msgid "No messages queued."
msgstr "队列中没有邮件。"

#: ./browser/channel.py:475
msgid "Only purge subscribers present in this list."
msgstr "仅仅清空这个列表中的预定者。"

#: ./browser/channel.py:668
msgid "Only some of your changes were saved"
msgstr "仅仅某些改变成功保存"

#: ./browser/jobs.pt:9
msgid "Pending jobs"
msgstr "待处理作业"

#: ./browser/composer-html-confirm.pt:14
msgid "Please confirm your subscription"
msgstr "请确认你的预订"

#: ./browser/sendnewsletter.py:109
msgid "Please fill in a date."
msgstr "请填充一个日期。"

#: ./browser/stats.py:88
msgid "Please select items to remove."
msgstr "请选择要删除的项目"

#: ./browser/stats.py:97
msgid "Please select items with new messages to clear."
msgstr "请选择带有新消息的项目清除。"

#: ./browser/stats.py:106
msgid "Please select which mailing-list's queued e-mails you'd like to send."
msgstr "请选择你想发送那个邮件列表的排队邮件。"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:38
msgid "Portlet description"
msgstr "面板描述"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:30
msgid "Portlet header"
msgstr "面板头部"

#: ./browser/channel.py:753
#: ./browser/sendnewsletter.py:142
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:207
msgid "Proceed"
msgstr "处理"

#: ./browser/stats.py:118
msgid "Process jobs"
msgstr "处理作业"

#: ./browser/channel.py:480
msgid "Purge list before import."
msgstr "在导入前清空列表"

#: ./browser/channel.py:479
msgid "Purge list."
msgstr "清除列表"

#: ./browser/collector.py:198
msgid "Remove block"
msgstr "删除块"

#: ./browser/scheduler.py:78
msgid "Remove entries"
msgstr "删除条目"

#: ./browser/stats.py:86
msgid "Remove old messages"
msgstr "删除旧消息"

#: ./browser/channel.py:474
msgid "Remove subscribers in list."
msgstr "删除列表中的预定者"

#: ./interfaces.py:40
msgid "Reply-to address"
msgstr "答复到的地址"

#: ./browser/stats.py:46
msgid "Retry messages"
msgstr "重试邮件"

#: ./collector.py:72
msgid "Rich text"
msgstr "富文本"

#: ./browser/collector.py:125
msgid "Rich text: ${title}"
msgstr ""

#: ./browser/channel.py:684
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ./browser/sendnewsletter.py:94
msgid "Schedule distribution"
msgstr "调度发布"

#: ./browser/interfaces.py:29
msgid "Scheduled time"
msgstr "调度时间"

#: ./browser/channel.py:191
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: ./browser/channel.py:188
msgid "Search subscribers"
msgstr "搜索预订者"

#: ./collector.py:215
msgid "Sections"
msgstr "段落"

#: ./browser/channel.py:323
msgid "See an in-browser preview of the newsletter."
msgstr "查看新闻快报在浏览器中预览。"

#: ./browser/channel.py:485
msgid "Select this if you want to use the csv header row to designate document variables.The header row must contain one 'email' field."
msgstr "如果你要采用CSV表头行，选择这个，该表头行必须包含一个email字段。"

#: ./browser/sendnewsletter.py:62
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ./browser/sendnewsletter.py:244
msgid "Send ${item} as newsletter"
msgstr "发送${item}作为新闻快报"

#: ./browser/sendnewsletter.py:85
msgid "Send '${context}' through ${channel}."
msgstr "通过 ${channel}发送'${context}'"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Send as newsletter"
msgstr "作为新闻快报发送"

#: ./browser/sendnewsletter.py:168
msgid "Send preview"
msgstr "发件预览"

#: ./browser/stats.py:104
msgid "Send queued messages now"
msgstr "马上发送队列中信息。"

#: ./browser/stats.py:34
msgid "Sent messages"
msgstr "已发送的邮件"

#: ./browser/prettysubscriptions.pt:24
#: ./browser/subscriptions.pt:34
msgid "Should you be already subscribed to one of our lists, please use this form to retrieve a link to your personalized subscription page:"
msgstr "你应该已经预订了我们的快报，请填写下面表单，以获取一个指向你个人预订配置页的链接。"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:49
msgid "Show footer"
msgstr "显示页脚"

#: ./browser/sendnewsletter.py:149
msgid "Show preview"
msgstr "显示预览"

#: ./browser/controlpanel.py:19
msgid "Singing & Dancing configuration"
msgstr "S&D配置"

#: ./channel.py:129
msgid "Standard Channel"
msgstr "标准频道"

#: ./browser/jobs.pt:24
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ./browser/subscribe.py:255
msgid "Subscribe"
msgstr "预定"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:41
msgid "Subscribe directly from portlet"
msgstr "直接从面板预订"

#: ./browser/subscribe.py:79
msgid "Subscribe to ${channel}"
msgstr "预订${channel}频道"

#: ./browser/channel.py:465
msgid "Subscribers"
msgstr "预订者"

#: ./browser/channel.py:643
msgid "Subscribers exported."
msgstr "已导出的预订者"

#: ./browser/channel.py:748
msgid "Subscriptions"
msgstr "预订者"

#: ./browser/stats.py:100
msgid "Successfully cleared queued messages in mailing-lists."
msgstr "已从邮件列表中删除排队的信息。"

#: ./browser/stats.py:91
msgid "Successfully removed old messages from mailing-lists."
msgstr "已从邮件列表中删除旧信息。"

#: ./browser/sendnewsletter.py:118
msgid "Successfully scheduled distribution."
msgstr "已成功调度分发"

#: ./interfaces.py:62
msgid "Template"
msgstr "模版"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:46
msgid "Text in footer - if omitted the mailing-list title is used"
msgstr "邮件页脚区文本，默认采用邮件列表标题"

#: ./interfaces.py:46
msgid "Text to appear at the beginning of every message. You may use a number of variables here including ${subject}."
msgstr "附加在每份邮件开头部的文本。该处可以用各种变量包括${subject}。"

#: ./interfaces.py:53
msgid "Text to appear at the end of every message"
msgstr "附加在每一个邮件尾部的文本"

#: ./browser/sendnewsletter.py:178
msgid "The address to send the preview to is missing."
msgstr "发送预览的邮件地址缺失。"

#: ./browser/channel.py:492
msgid "The delimiter in your CSV file. (Usually ',' or ';', but no quotes are necessary.)"
msgstr "在你的CSV文件的分割符，（通常是',' 或 ';'）"

#: ./interfaces.py:30
msgid "The from address that will appear in messages sent from this composer."
msgstr "发送者地址将出现在邮件中。"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:33
msgid "The mailing-list to enable subscriptions to."
msgstr "这个邮件列表允许预定到"

#: ./browser/interfaces.py:10
msgid "The mailing-list to send this through"
msgstr "通过这个邮件列表发送吗？"

#: ./interfaces.py:41
msgid "The reply-to address that will appear in messages sent from this composer."
msgstr "回复到地址将出现在邮件中。"

#: ./interfaces.py:25
msgid "The sender name that will appear in messages sent from this mailing-list."
msgstr "发送者的名称将出现在邮件的发送者栏中。"

#: ./interfaces.py:58
msgid "The stylesheet will be applied to the document."
msgstr "这个样式表将应用到文档。"

#: ./interfaces.py:63
msgid "The template that will be used."
msgstr "这个模板将被采用。"

#: ./browser/subscribe.py:278
msgid "There seems to be an error with the information you entered."
msgstr "看起来你输入的信息有错。"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:198
msgid "There were some errors."
msgstr "有一些错误."

#: ./browser/interfaces.py:30
msgid "This is only required if you click 'Schedule distribution' below"
msgstr "如果你采用下面的'调度分发'，这里才要求要。"

#: ./browser/interfaces.py:23
msgid "This is only required if you click 'Send preview' below"
msgstr "这个只有在点击'发送预览时'，才要求"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:408
msgid "This portlet allows a visitor to subscribe to a specific newsletter."
msgstr "这个面板允许用户预订新闻快报频道。"

#: ./browser/collector.py:90
#: ./browser/stats.py:20
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:31
msgid "Title of the rendered portlet"
msgstr "呈现面板的标题"

#: ./browser/composer-html-confirm.pt:20
msgid "To confirm your subscription with ${channel}, please click here: ${url}"
msgstr "为了确认在http://ddsep.cea-igp.ac.cn预订的快报频道，请点击这个链接：${url}<p>若您没有在网站<strong>重要地震震源信息</strong>上提交订阅，请忽略此邮件。</p>"

#: ./browser/stats.py:23
msgid "Total messages sent"
msgstr "已发送邮件数量"

#: ./browser/stats.py:24
msgid "Total number of messages sent successsfully"
msgstr "总共成功发送的邮件数量"

#: ./browser/scheduler.py:28
msgid "Trigger now"
msgstr "马上触发"

#: ./browser/channel.py:108
#: ./browser/collector.py:37
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ./browser/channel.py:584
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ./browser/subscribe.py:125
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

#: ./browser/subscribe.py:212
msgid "Unsubscribe from newsletter"
msgstr "解除快报预订"

#: ./browser/collector.py:334
msgid "Up to Collector administration"
msgstr "去到收集器（内容）管理"

#: ./browser/channel.py:722
#: ./browser/scheduler.py:96
msgid "Up to Mailing-lists administration"
msgstr "去到邮件列表管理"

#: ./browser/controlpanel.py:12
msgid "Up to Singing & Dancing configuration"
msgstr "去到S&D设置"

#: ./browser/controlpanel.py:22
msgid "Up to Site Setup"
msgstr "去到站点设置"

#: ./browser/channel.py:459
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: ./browser/channel.py:466
msgid "Upload a CSV file with a list of subscribers here. Subscribers already present in the database will be overwritten. Each line should contain: ${columns}."
msgstr "上载一个包含预订者列表的CSV文件，每行应该包含：${columns}。系统中原有的预订者列表将被覆盖。"

#: ./browser/channel.py:648
msgid "Upload list of subscribers."
msgstr "上载预订者列表"

#: ./channel.py:64
msgid "Use single form subscriptions page"
msgstr "采用单表单预定页"

#: ./channel.py:65
msgid "Use single form subscriptions page when possible."
msgstr "如果可能，采用单表单预定页"

#: ./browser/portlets/channelsubscribe.py:144
msgid "You are already subscribed to this newsletter. Click here to ${link_start}edit your subscriptions${link_end}."
msgstr "你已预定了该频道，点击这儿${link_start}编辑预定${link_end}"

#: ./browser/subscribe.py:227
msgid "You are already subscribed. Fill out the form at the end of this page to be sent a link from where you can edit your subscription."
msgstr "你已经预订了。填写下面表单，以便发送一个链接，点击该链接即可编辑你的预订。"

#: ./browser/subscriptions.pt:21
msgid "You are currently subscribed to these newsletters:"
msgstr "你当前已预订了这些频道："

#: ./browser/subscribe.py:138
msgid "You aren't subscribed to this mailing-list."
msgstr "你不能预定这个邮件列表。"

#: ./browser/channel.py:630
msgid "You can not add things in purge only mode!"
msgstr "在清理模式不能添加任何东西！"

#: ./browser/subscriptions.pt:28
msgid "You can subscribe to these newsletters:"
msgstr "你能预订这些快报："

#: ./browser/subscribe.py:98
msgid "You confirmed your subscription successfully."
msgstr "你确认预订成功"

#: ./interfaces.py:35
msgid "You may use a number of variables here, like ${site_title}."
msgstr "这儿可以用一些变量，如 ${site-title}。"

#: ./browser/subscribe.py:310
msgid "You subscribed successfully."
msgstr "你预订成功"

#: ./browser/subscribe.py:136
msgid "You unsubscribed successfully."
msgstr "你解除预订成功"

#: ./browser/composer-html.pt:39
msgid "You're receiving this e-mail because you're registered for the ${channel} newsletter."
msgstr "你接收了这个邮件是因为你在我们网站预定了${channel} 频道快报。"

#: ./composer.py:44
msgid "Your e-mail address is invalid"
msgstr "你的邮件地址无效"

#: ./browser/subscribe.py:30
msgid "Your email address is already subscribed. Click the 'Send my subscription details' button below."
msgstr "你的邮件地址已预定，点击下面按钮'发送预定详情'"

#: ./browser/subscribe.py:99
msgid "Your subscription isn't known to us."
msgstr "你的预订不可识别。"

#: ./browser/subscribe.py:166
msgid "Your subscription was updated."
msgstr "您的预定已更新。"

#. Default: "A Mailing-list is a hub of configuration. It doesn't do anything by itself. Rather, it provides a number of components to configure and work with. It is also the container of subscriptions to it."
#: ./browser/controlpanel-links.pt:7
msgid "description_channel_administration"
msgstr "频道管理"

#. Default: "Collectors are useful for automatic newsletters. They are responsible for assembling a list of items for publishing."
#: ./browser/controlpanel-links.pt:18
msgid "description_collector_administration"
msgstr "收集器管理"

#. Default: "Change some aspects of how Singing & Dancing behaves."
#: ./browser/controlpanel-links.pt:28
msgid "description_globalsettings_administration"
msgstr "更改邮件预定行为配置"

#. Default: "View newsletter statistics"
#: ./browser/controlpanel-links.pt:37
msgid "description_statistics_administration"
msgstr "查看快报统计"

#. Default: "Mailing-list administration"
#: ./browser/channel.py:173
#: ./browser/controlpanel-links.pt:3
msgid "label_channel_administration"
msgstr "频道管理"

#. Default: "Collector administration"
#: ./browser/collector.py:63
#: ./browser/controlpanel-links.pt:13
msgid "label_collector_administration"
msgstr "收集器管理"

#. Default: "Global settings"
#: ./browser/controlpanel-links.pt:23
#: ./browser/settings.py:15
msgid "label_newsletters_settings_administration"
msgstr "全局配置"

#. Default: "(Required)"
#: ./browser/portlets/htmlstatusform.pt:39
msgid "label_required"
msgstr "要求填写"

#. Default: "Statistics"
#: ./browser/controlpanel-links.pt:32
#: ./browser/stats.py:167
msgid "label_statistics_administration"
msgstr "统计"

#. Default: "Required"
#: ./browser/portlets/htmlstatusform.pt:39
msgid "title_required"
msgstr "要求填写"

